熱血公民 終身監禁

松泰屎眼比人玩
錦滿爬渠 洋達屌票
全黨入獄死清光

如此亦是壯士

個黃兆健好撚煩，好撚自戀啲相